有冇人今晚又係一隻救全家

就合併果隻 唔講太多

SQQQ 連升5日 升穿20天線

樓下個呀婆都知啦

BEKE

gmE gOLD

一開post就出事

屌

一開po就爆炸

下次見到有人出post真係要即刻走

大大聲笑左出黎

樓主燈自己

而家全家點?

死清光

SAVE
真係好似個名救全倉

好賤

一開post就落地獄

燈撚到

AAL

唔講？

GME

CCIV收市升8% 盤後跌17% 點睇

-17%

一家人最緊要齊齊整整

-20%了

點計都係值$38

-25% 了

樓豬輸緊幾多？

-30

XRX影印機逆市破左半年高
向上年3月急插個位進發

去緊IFC?

樓主全家

靜靜地喇屌你老母

Dllm 燈撚到 。。

cciv 基本面根本唔值呢個價
30蚊入，一早走哂貨

靜啦

好似話15蚊就等於240億市值

RCL

豬到仆街

點啊你

笑到仆街
聽晚開市 佢一隻輸 多過你今日全倉

amc
都救唔到全家

你全家有無多謝佢

VUZI call

岩岩好中和到

燈撚到呢

RDSA

救命 連登推咩死咩

DIS

盤後40蚊

走完爆升10%
dllm 咩事咁升法

BEKE DISCA

Sqqq

又一個唔信連燈力量既傻仔

合併左梗係跌啦
仲有咩憧憬

本身好地地有百度幫下手 屌一起身又無哂

樓主開post通知聲

一隻救全家變一隻陷家產

盤前332酒左。以為自己好好彩 點知 盤中升到350

樓主 我們都到了

靜靜地啦屌你老母 一隻救全家好撚威咩

唉 笑撚死

有時真係忍唔住笑

多謝樓主琴晚61走晒仲驚自己蠢左

一隻陷家產

盤後跌30%

樓主全家都好幸福

我都幾日前70.5走左
一定兩星期前 契媽大量入貨
應該都吸引到散户跟

Hum 家鏟

樓主，我地到咗啦jpg

因為你走咗

好彩琴晚走得切臨訓就覺得唔係好對路

樓主還安好嗎？